雷蛇已經一蚊都無，電競界巨星隕落

望住屋企條蛇我睇唔透

揸全一手跌足7成,真係屌佢老母

命仔都保唔住，仲打乜鳩電勁？！！

召喚雷蛇苦主

LED行業向下

屌，陳文亮原來話要整口罩
聽日應該彈兩嘢

same here

除左D rgb led, 佢仲識D咩?

[本土youtube戰線][黃頁］面對偷圖狗，我哋創作愈做愈灰心（認真post)

我地已經比人抄到灰哂機
想請巴打幫幫手

渣打: 雷蛇
已完成
平均價HKD4.75
O1711130015950

嬲撚到震

經濟不景,大家開少左燈慳電費

弱智
先買

你幾多年前買

似ipo 第一日

雷蛇 易鑫 眾安 嗰期好癲，ipo 一抽得就賺起碼賺幾成，個個無孖爆

呢隻真係垃撚圾
除咗N年前施政報告話係香港投資電競
升咗50%之後冇再升過

間野。未上市都已經知唔掂。

閱文 + 100%

一手咁少就收聲啦

係時候開始留意喇

16手， 4.3

諗緊買多48手，都係4萬8

溝返落個幾，還掂都係，揸多幾年，可能有機會走到掛

你威d

你仲咁自豪
等睇變仙股

Razer呢d
你咁容易摸得到實物，接觸得到既野
有用過都知全部得個樣，垃圾品質
以前無咁多廠玩燈就容易比佢呃到
而家幾多電競周邊咁多選擇
Razer呢d糖衣毒藥公司
走去買真係倒錢落海

仲有隻易鑫 孖寶

全部老千股

呢排好多蚊晚晚開冷氣訓

笑騎騎 放雷蛇

輸幾多？

仆街 正想講
8蚊入 跌咗啲諗住溝下
點知無升過
落到3蚊先放晒佢

原來而家得返1.26 on99

正常，易壞到PK，果一蚊係畀喺啲LGB度,隻滑鼠可以直接入垃圾桶

依間野上市以黎不務正業到... 無神神賣手機 出2代就收皮，又學人搞支付跟騰訊 但又係死死下，上市話目標2年後有盈利 跟本廢到

買滑鼠送led燈

有滑鼠功能的LED燈

雷蛇出電競口罩應該可以有出路

不如全面轉型做口罩啦，升到5蚊似

不如出電競口罩啦

RGB 口罩

識呃人

你地有冇用過雷蛇d產品㗎 垃圾到嘔 呢間公司點升

razer blade 好用wo

Razer blackwidow 好唔好用

閲文都叫做執到少少
雷蛇抽到等同射落海

抵啦 燈廠一間 無核心技術係咁

用過就知雷蛇得個樣, 品質差售後差

Keyboard+ mouse 用左4年幾都未壞
有個FD用左3個幾月就壞

識發光 啲毒L帶左一定以為自己好撚型

真...連登定律...

幫手收TVB皮

雷蛇咁撚廢，算係咁

識用一定用logitech

四兄弟其中之一

好似g pro果條Line屌打左razer
之前好似話g pro wireless mouse職業賽場使用率第二？

根本on9

隻mouse有led ,做咩鳩

第一次見到啲QC咁差嘅電子嘢
完全係淘寶級數

係 雷蛇其實無升過

認真鐘意打機都未買佢啲產品，但佢好似開始轉型

第一日5蚊，但要開市即走

dayone已經唔睇好呢行
仲要買呢隻垃圾股

5蚊有兩手

2020年3月19日，Razer宣布轉換生產線製作外科口罩。

係度屌個d係咪真係個個都用過佢d產品 公道講佢九成產品溢價加垃圾, 但隻Deathadder老鼠我用完其他牌子最後都係買返佢, 手感幾好

買左佢隻blackwidow chroma keyboard, 用左一年左右已經有幾粒掣冇反應

變左口罩廠

賣LED個股價高得去邊？

唔明佢啲野點解值咁貴

Black Friday見佢Razer phone 2大減價先$2499有粒SD845過期科技
粗粗地用落都ok係舊電倒水

睇死佢都係聽賣盤比其他硬件廠成間野根本得個殼完全無實質技術成份

1手IPO 5蚊放扣埋啲手續費賺幾多？